點先減到skinny fat

由細到大成身都好瘦 但有個大肚腩
上網search左原來呢啲叫skinny fat
要做resistant traing增加muscle先（有錯請輕屌 )
上youtube發覺啲教學又要舉重又剩
有冇啲係屋企而又係女仔可以做到既training?

resistance traing 打錯sor

小小經驗分享
去gym做下strength training, 一開頭可玩下全身大肌肉動作compound exercise ( 胸， 背，腳) , 肌肉多左卡路里自然易燒d, 同埋身體睇落會firm左
其次重要係飲食， 7分食3分訓練
最後係每日訓6個鐘同埋最後一樣最緊要既： 恆心同紀律

淘寶買幾條resistance band
利伸 聽過未買過 準備買

我都諗住 買埋個dumbbell就正式開始減！！！